藍絲：啲廢青話要攬炒嘛，以後我咳都唔戴口罩

各位，你屋企個口罩要人
快啲戴口罩！

廢老死亡率奇高
你咪唔好戴

佢地平時咳撚會戴口罩

唔關事喇，跟本班人平時都唔會戴

藍屍廢老嘅生化武器就係佢啲痰

唔隨地吐痰已經好好

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可，鬥長命
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

我驚你唔帶口罩

挑, 我咳到周街嘔都未出聲

佢地先最怕死喎

好老實,我真係未驚過

咁等佢地攬炒

係阿 多謝支持
都戴返個罩先

65歲以上死亡率100%

咁順攤？你千祈咪戴呀